政務司: 是警方決定開槍 政府高層無參與

反《逃犯條例》示威演變成激烈衝突，政務司司長張建宗接受Now新聞台訪問時表示，定性為暴動及開槍發射橡膠子彈，是警方按守則及現場情況決定，是當時情況下的最低武力，又指不擔心西方國家對香港經濟採取報復措施。
張建宗多次呼籲年青人表達意見要守法及非暴力，強調政府不會撤回條例。他相信，暴動對香港國際形象只會有片面影響，強調修例已作多重保障亦不擔心外國有報復措施。
至於應否推遲表決或延長審議，張建宗指審議時間這些事情由立法會主席決定，政府會尊重。

唔好怪我

m870：唔關我事架，粒布袋彈自己飛出去

搵人寫封信去公務員事務局
投訴警察開槍 過份使用武力 執法不公
記得要Fax去
留個email
之後會有人跟進
勁撚過警監會好多

真心 我唔可以再講
加油各位
我地成層同事都支持你地

又割

布袋彈：唔關我事架，個布袋自己爆出去

講呢句竟然唔係保安局局長

布袋彈入面個布袋：唔關我事架，牛頓停學飛我出黎，有咩事搵牛頓

*力學

我向世界呼叫

張建宗: 我咁多外國資產，嗱美國佬咪搞我呀

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

開始猜波仔

爭櫈仔咩屌你

政府機關攬用權力
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。

用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。

原來外國好多媒體譴責香港警察開槍打示威者 , 所以要割

中共:是林奠決定修例
林奠:是警方決定開槍
警員:$&#$?

簡單啲，瘋狂洗1823 work唔work?

布袋彈：唔關我事，係我裝住果堆鐵球要跳出黎

拿, 唔關我事架

有冇人幫手寫template

繼續射波啦政府

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

搵人寫信
我一陣比人起底就88
唯一支持你地咁做
記得寫埋 警察名 同 編號
祝佢地食屎

割席

典型公務員做法

一聽到凍結資產，個個都嚇到即刻割𥱊

搵英文好既寫
如果只知中文名
就（XXX)咁寫
送未過試用期警察
等住無得撈 加刑事

無用
你地要用正式方法 送佢地一程
未過試用期警察 多數88
仲要開槍條個位 都未做夠三年
報串上去公務員事務局
可以88
舊制既公務員 隨時連退休金都無埋
記得記得 FAX上去

而家玩分子科技?幾時割到夸克?

政府：黑警你反正黑開， 不如幫我食多劑

傻啦，遲早割到去一維空間

會唔會有搵議員寫封信去公務員事務局投訴警察開槍??

定性暴動：盧偉聰會負責
延遲開會：梁君彥會決定
經濟後果：陳茂波會處理

神射手唔係浪得虛名

push

一哥：係前線警員決定開槍，我無份參與

推

會唔會迫到警犬癲左

下
無林鄭approve佢哋敢開鎗？

當我哋傻？

有消息話係洋人高層落Order

警畜隸屬保安局, 保安局又隸屬邊個司

警犬真係condom黎
被林奠用完即棄 仲要精都未射就棄左
一哥又完全唔支持同事點搞

咁就想搵鬼佬食左佢

耶穌都留佢唔住 我講既

Push

Thx

警方： 我地無購買過以上武器，係有日無啦啦順豐送黎

Push, 有冇英文人起template

俾人當避孕套

食屎啦 睇撚住你地班公安打人
如果我係總部 實開後門比你地

平反魚革

依個真係有用
一定要電郵回覆
絕對有人應

成地condom

睇撚住政府D仆街一個一個咁割席自保真係好撚正

PUSH

祝福你地

清算警察既罪行，重新審視警權係下一步

會唔會割割下割到落支槍自己走火
唔關射果個事

政府係想講警察執行職務唔關佢地事？

依單野唔係我跟開

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日的示威 香港警察對市民 外藉人士 記者 議員 使用過份或不必要的實體及語言暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive or unnecessary physical or verbal violence on protesting Hong Kong citizens, foreigners, journalists, and legislative officials at the protest on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

WHATSAPP:
New York Times: +1 646-951-4771
Reuters: +1 (347) 880-5627
The Washington Post: +1 202-580-5265
NBC News: +1-646-858-9310
BBC News: +44 7555 173285
The Guardian: +44 7867 825056
The Sun: +44 07423 720 250

Email Address:
BBC News: yourpics@bbc.co.uk
NBC News: tips@nbcuni.com
CNN News: community@cnn.com / cnn.feedback@cnn.com
CBS News: desk@cbs2ny.com
ABC News: news.tips@abc.com
Los Angeles Times: tips@latimes.com
Reuters: tips@reuters.com
The Washington Post: lockbox@washpost.com
The Sun: exclusive@the-sun.co.uk
Daily Mail: tips@dailymail.com

逃犯條例：彭定康解釋為什麼不能把香港當為普通中國城市對待 － BBC News 中文

衰過condom
未夠一日就用完即棄

推推推

割𥱊

而家政務司司長兼任埋保安局局長？

係咪有野做

有fax機

1823唔夠呢個好用
呢個直接影響升遷甚至炒人，要開board

睇唔過眼
金鐘站 警好撚惡
我去尖咀都比人逗
即刻拎張職員証比佢睇
佢先無咁串
食屎狗
自此決定要教你地咁做

有冇英文版？

咁翅玩大鳥 睇你地點收科 够膽做又唔够膽認？互相玩射膊？今次世界同你拉倒？發你既春秋大夢啦

有無寫手寫
咩內容好

清算 驢偉聰丶林奠

無呀，我叫佢哋警署天氣熱就開窗咋

ｓｄ埋去審計署

Why not both

警方高層：開槍決定係現場指揮官視乎環境決定既
現場指揮官：開槍決定係前線人員視乎環境決定既

開槍、過份使用武力、執法不公
加埋被投訴人資料
之外仲要啲咩？

係 識野
佢地做野太癲
要得到應得報應
記得寫清楚 警察名 同編號

928: 係前線警員決定射催淚彈

前線人員：開槍決定係少年警訊視乎環境決定既

亂咁搜身？

is time to 割蔗

前線表示：跟上頭指示示

Condom

發夢聽到有公務員講：
搵人寫封信去公務員事務局
投訴警察開槍 過份使用武力 執法不公
記得要Fax去
留個email
之後會有人跟進
勁撚過警監會好多

真心 我唔可以再講
加油各位
我地成層同事都支持你地

呢個一定要英文版

岩岩有巴打cap到既高清版

佢個角度係咪想射死多次耶穌

1823本身都廢廢地，仲有政府有phone book網頁，有大搵大，直接send去公務員事務局局長

多謝局長助攻

犬 士氣-169

email ready
一定要fax?

警員：是扳機決定發射

各位中文老師，如果要教學生咩叫割蓆，呢度有一個好好嘅例子

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

他相信，暴動對香港國際形象只會有片面影響
呢句又冇錯喎
示威者做嘅野冇影響，汪嘅行為先有影響咋嘛

搵寄信去外國要求取消高官國藉個位巴打？佢手英文勁

你地既榮耀呀
袋穩啦屎忽鬼

Both

1

多謝巴打！

六四都冇死過人！

我支持香港警察

想幫手寫
但有冇相關警察資料？洗唔洗attach 埋相/片？
定係General咁投訴成個警察部門就得？

我真係唔明點解要黑衫白衫

著曬同一隻色既衫 咁樣好咩

謝巴打

盧蛇唔係政府高層？保安局局長又唔係呀？

驚方：係支槍自己決定開，驚犬無份參與

幫你哋諗埋

不如星期日組隊
一邊拍片
一邊問名記低
同時一隊帶望遠鏡睇清楚個no.
方便日後認人跟進
黑警無一個係無辜

估唔到今次政府割席先

點會 一哥唔支持既話點會係記者會耍太極擋住哂班記者

依家佢比個波射到應一應局住硬食冇得閃
如果佢都割蓆紀律處分個毅進槍手既話應該成班前線毅進仔唔敢再出手

大推

鐵球：唔關我事，m870射我出去

上述為政府部門處事模擬

師兄有潛質做一哥WO不如你黎啦

聽日fax，我依啲政棍最叻投訴。

支持

7777777777777777777777

m870: 得喇，係我早洩得未

出黎丫！屌你老母！自由閪！

連燈仔第一次會LIKE佢竟然係因為咁

中共割林鄭
政務司割警務署
白衫割散仔
呢個政府都幾好野

以前禿鷹就真係撐到行
對比起死肥仔就差得遠啦
係咁話佢個人對記者絕對尊重
即係話班伙記唔尊重啦？記你老母

佢依家唔可以紀律處分住啦，奴才猜唔透主子心意
如果處分左警隊沒有面子沒有士氣
仲點繼續執法

要推比基督徒天主教徒見到
侮辱耶穌

啱架啦 射哂波去警隊
再捉班黑警入冊啦
個個都爛仔底
敗壞哂警察風氣

咁先保護到人啊

割蓆大法好

設計對白

xi:不昔代價通過條例
777:收到,不昔代價通過條例
張賤中:收到,不昔代價通過條例
比卡超:收到,不昔代價通過條例
陽萎衝:收到,不昔代價通過條例
速龍:收到,不昔代價通過條例
速龍:暴動已平，headshot暴徒

trump:xi,what's the hell is going on in HK
xi:是特區高層決定，我沒參與
777:是賤中決定，我沒參與
張賤中:是比卡超決定，我沒參與
比卡超:是陽萎衝決定，我沒參與
陽萎衝:是速龍決定，我沒參與
速龍A:是速龍B決定，我沒參與
速龍B:是顏色革命煽動暴動，迫我開槍

trump:what!?同我mark 低晒上面全部人名,順手call埋英歐日,抄晒呢班友家兼冇得入境

大家記得 cut icable 係點fax 架啦

岩呀 岩呀 搵人backup 定班友之前做過啲咩 送佢地一程 尤其係美國國藉個堆

而家割到塊𥱊得返幾吋咁坐唔落喎

支槍：是某位警員決定開我，與我本人政治取向無關

呢個係白衫指揮開槍嗰個人

推到有信

Alex Wai

呢個人比開槍嗰個人更可惡，冇佢嘅命令，我諗過散仔都未必會開槍

已放入耶撚gp
等睇佢地爆炸加人手上場唱聖詩

堅定流呀? 咁串

推
唔好等人比template啦 識中文就寫得啦
唔好再等啦

自己睇明報
或 google "叫你個耶穌落嚟見我哋"

推上熱門

港隊應該搵政府官員黎踢 短傳勁撚過巴塞

互推衰人

咩叫自由閪

唔撚洗推啦制裁高官人人有份！一定預埋張建宗一份

佢地塊蓆愈爛
我地贏面就愈大
割得勁d好唔好呀
割蓆！割蓆！割蓆！

廣州人鍾意用女性生殖器官粗口，唔通

禿鷹：哈哈哈⋯，我已升官發財，
你班儍仔、七警、豬西韋⋯，理撚得你地坐牢定挨世界，你地無做錯到！

當年689有冇割席？

笑死我 政府一日可以有幾多單割蓆

上次出催淚彈又係一層推一層 最後都冇人要孭鑊

From另一個post巴打

發夢聽到有公務員講：
搵人寫封信去公務員事務局
投訴警察開槍 過份使用武力 執法不公
記得要Fax去
留個email
之後會有人跟進
勁撚過警監會好多

真心 我唔可以再講
加油各位
我地成層同事都支持你地

政府內部開始亂
部門開始互相推卸責任
個個都唔想同國際法犯人同流合污

警察個邊比人割蓆真係柒

喔 警犬
你地醒未

冇呀，我同隔離條友傾緊計
"喂，呢排呢屋企冷氣壞咗，風扇又慢，好鬼熱。"
"開窗呀！"

點知前面忽然boom一聲

警犬仲拉緊人暴動啊 放人啦仆街

入去推上熱門俾更多巴打知

［有圖為證］全香港插警犬 yylam林溢欣原來欣賞學生成為警察

耶蘇帶你地全部落地獄呀

吊警察真係狼
咩都做得出

繼續射波

公務員事務局做到野咩 警務處處長唔會保佢咩

蓆好慘，係咁俾人割。

反了 反了

so？開窗洗唔洗whatsapp通知你？

又割席

有冇警員編號提供？

寧願d稅收比你地既人工
都唔要起大白象益中共

唔work,.ombudaman work d

推，一定要整多國語言版
宗教力量可以好大

No problem!

提醒大家 今日記得寄信啦

一開始警方只係話騷亂，係政府話暴亂先

唔關我事嫁!!唔好CUT我VISA

耶穌都落嚟打鳩佢

身在曹營心在漢

耶穌好唔得閒， 等佛祖教訓下你你班假扮十八銅人嘅狗！

巴打 準備今早做野啦食埋個早餐開波

唔會，本身都癲

有無範本

100%正確✅

7個鐘都未有英文版

今次成個政府同埋中央都陪佢一齊痕

This is an order

叫牛頓落黎搵我！

吓，點睇都無講你標題嗰個意思喎。

咁撚串
痴線